舉行公投決定民主派應否總辭

理由

1. 第六屆立法會議員由一人一票選出，但係呢個延續嘅立法會由中共欽點，並無人民授權，所以應該交由選民決定其代表是否應該繼續參與呢個「萬年立法會」

2. 非建制派早前成功舉行初選，有60萬人參與，今次公投理應可以順利舉行，亦具有應受性。

3. 透過公投取得最多人嘅意願，盡量降低非建制派分裂嘅機會及程度

4. 透過公投實踐民主，增加香港民主嘅經驗同進程

諗到再講

辭左無得選辭黎做乜

拎人工做事好過

一早有答案啦
所羅門都叫唔好辭

理講上，第六屆辭職，第七屆都可以再參選

況且班老泛民有拎錢出嚟做嘢咩？

公投咪決定到共識
好過依家兩邊係到嘈
但係冇共識

講緊總辭唔會有補選

唔使公投
佢地自己決定

仲留起呢個議會有咩用?

點解?
用公投夾住佢地面對民意唔係仲好咩?

辭唔辭各有利害好難有絕對一面倒意見
而事到如今辭唔辭對大局亦冇咩大影響
不如交返俾儀會人自己衡量
旁觀者專心打其他戰線
總辭與否唔使太上心，亦對邊個結果都欣然接受

咁總辭係為左咩

既唔會令立法會重選
亦唔係好似當年新加坡反對派總辭咁所謂進入全面街頭抗爭

咁留起到又係為咗咩?
議案你又反對唔到
資源你又唔會拎去抗爭

咁點解唔搞公投?
由大家決定總唔總辭
到時有咩結果大家都要接受架啦
做代議士係要面對民意

其實有無諗過保皇知道有議案唔夠票過唔到時，本身就唔會提出

簡單講就係只提出一d爭議大，而又夠票過既，咁咪會有個「泛民反對唔到」既影像囉

正正係依重無形既影響篩走左d更不合理既議案

嗰議案夠唔夠票過
中共都可以直接跳過立法會架
咁點解仲要你班人行行企企扮抗爭?

搞一個公投
叫成班議員說服大家佢地有咩理由留低
直接面對選民